LIHKG係apps store排第四

革命尚未成功

推上頂

推到第一位

推呀

加油

保持隊形

推

大家快啲俾五星！

推上去第一

啱啱睇一睇 見到開發人員個名笑咗出嚟

打倒林早洩

社交